走呀，快啲走呀

走去邊？走上天台跳樓？